其實集團式經營嘅藍店 生意冇乜大影響

IKEA 好似大把人唔知

怡和太古旗下真係太多brand
好難知同記得

Ikea點解藍

始終唔係主線

怡和太古都藍？！
太古廣場算好包容抗爭者啦

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

撐驚notice
炒咗黃嘅consultant

其實呢類文宣太資料性
除非刻意search
否則好難有幾多人記得哂所有品牌
姐係你都唔會記得自己區所有可以叫外賣我黃店啦
所以其實太多資料我文宣效用不大

港豬係會照食

我都唔記得太古係咪
但怡和撐埋警呢個我就記得

Pizza Hut 2月1 - 3月1
pizza 買一送一
又係多人買到 賺到笑

買過包肉丸 翻屋企自己烚
先知原來咁撚多油

撐警notice算啦
根本個個地產商都要
誠哥都有不過做得高質圓滑所以兩邊冇得失啫

唔好意思借個位
入twitter舉報同埋迎戰支共輿論機器

譴責上面講咗
美心其中一個小股東講野仆街點解關佢事
Eg 689揸匯豐，我揸匯豐
所以我都係仆街？
你諗吓個邏輯

太古唯一係旗下奶共國泰

叫香港人唔去宜家家私行？
有可能咩你覺得

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

我通常去ikea hea休息下架咋

Alternatives?

無其他選擇就會難罷

Push

國泰俾支那用航線嚟威脅⋯⋯
我覺得主動為人仔做仆街野就話啫
哩啲擺明俾人錬春袋既case
係唔跪就成間執
係咪可以寬容啲呢？

香港地產商戰線連太古怡和都當敵人
仲有冇盟友剩？
我敢講其他大地邊商除咗首富都仆街過哩兩間一大截
而誠哥都散咗水啦

老老實實，罷買都要俾到人alternative先得㗎，買現成家私同accessories真係冇其他選擇
得返實惠日本城
一係就同淘寶冇分別嘅雜貨鋪
買傢俬去普通傢俬鋪仲要9成9都係大陸廠攞貨

ikea好難有代替品問心
又唔可以上網買

cx無得唔跪
係連飛越領空都唔比
可以全線收皮
問題只係佢跪得太樣衰...

公道講
與其話佢跪得樣衰
不如話 支那要既係「臣服」 仲要唔係暗盤個隻
係要檯面都睇到 你好似奴才咁臣服係皇帝腳下
你唔跟佢個套跪既方式 即係無跪

根本係支那個套文化幾千年都冇變過
只係應用左落 現代商業社會

利申 唔係撐CX 只係根本間間跪既方式都係咁

ceo都自己走，仲可以點

聽日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援

講真，其實恆基都有，因為要睇住支那啲生意
咁係咪唔沖熱水涼？

好多情侶鍾意座梳化扮響屋企
但其實勁污糟又無人洗

我諗連登大致認為係美心嘅都仆街

個個都焗住表態
但此外同政府勾結剝削巿民、算死草唔肯減箱等方面
港資仆街過英資好多

至於四叔新地⋯⋯睇吓南生圍

佢收埋晒啲燙衫板同埋黑遮

全部都係港豬買

之前跌到狂抄人
依家死而復生？

我果時有問過戴黑色口罩嘅sales
話真係禁運黎唔到香港

香港ikea=Jardine=反「暴力」藍企

收埋晒啲遮

識人做美心 依家主力搞外賣 勁多人幫襯

外資港資啲淺藍可以慢慢嚟
首要都係追企紅企同藍到發黑嘅商家

樓主你聽日洗唔洗返工

其實我真係唔明連登仔永遠都係最關心依種間接藍
真藍嗰d又無人理

明明就應該咁 先集中打高調藍 再到低調藍
係班人當人腦係機器咁要記晒邊間要罷邊間唔使
諗野理想化到唔諗下現實 就好似叫人唔好去旅行 拎到政府1萬要捐晒佢
屌用下腦啦連點説服人都唔識 人地本身plan去日本用萬五 你説服佢改用一萬去台灣 嗰五千就捐咗佢 咁樣易入口啲呀 係都要人跟佢地嗰套 唔跟就係偽黃港豬 你玩晒佢啦

個人認為，先撐黃，再打中資，後打藍

黨鐵擺明對著幹嘅都罷唔到
IKEA呢啲無正面衝突嘅又算係咩

我彈番出去先~~~~

仲有唔好忘記IKEA啲遮
上年大家爭住買

一直覺得罷美心係情緒主導多過理性
個伍阿婆得咁少股份
講真扣取鋪租工資成本
再分拆股息
我喺元氣消費100蚊，都唔知有無1仙落佢袋

當然我認為盡量優先幫襯黃店
但要針對罷食方面
針對中資品牌好過啦
依家大把黃嘅唔飲starbucks 但係會飲pacific
某程度都係因為大家對美心嘅針對性遠遠大過其他中資品牌

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

可能好多連登仔黃絲唔信我依個觀點
但我覺得成日叫人搞美心匯豐國泰等等依d間接藍/被迫藍係中共煽動
中共想借機順勢清除香港幾間大勢力既大企業，進一步控制香港各行各業方便蠶食同控制香港
美心就香港飲食業龍頭，匯豐就金融，國泰就航空業，全部對香港有比較大影響力
所以先會出現高調藍無人理，低調藍半死出現

因為元氣starbucks成日比人爆所以先冇人食
其他美心支線好似幾乎冇乜人罷

係咪想貼宜家文宣

你睇個timeline就知老共要做野啦
開頭啲高層自己都走埋
你奶共會唔會炒鳩埋自己啊
你見過中資會因為抗拒中共命令辭職未啊

怡和藍到仆街喎
萬0啊惠康啊班黃既都一早走曬啦

太古咪國泰囉

匯豐明顯係有心玩鳩佢
但慘得過好多人唔清楚件事就信

上一代香港人，其中一個罪孽就係養到啲大集團太大

我承認呢個係一個困境
但如果當中共唔需要消滅呢類港資/外資龍頭
一味靠威嚇+協助清算異己 其實已經成功達到維穩目的
咁呢類港資/外資仲算唔算自己人？

高級工程師Facebook 有遊行相+平時有post自己玩射箭=暴徒即炒 唔好問我點解知

認同呀 究竟有冇必要架
仲係好多人食美心吉野家添
雖然冇買ikea好耐

藍架咩
咁真係宣傳不足

次次維園遊行，勁多人去食肉丸熱狗

係
睇怕要鬥木燒焊整傢俬

Ikea好難罷

不如大家傾個list出嚟，究竟乜嘢 集團/商戶 我哋要優先杯葛整死佢？ 邊一批係次要目標？

睇完上邊我覺得好亂

鬼唔知中共清算Rupert Hogg咩 佢走咗咪上咗個香港人藍屍
你睇下Hogg走咗之後因航有咩決定係值得同情？

呢啲嘢你知我知大家知 通處唔知

其實有心戒就會記得
好似素食者戒肉咁

國企支企杯哂都唔容易啦
四大銀行華潤系
700，阿里，小米，屎為

其次到部分已投共港資

英資就算有藍點計都排最後啦

前兩日食飯時間路過大埔間Starbucks 爆撚晒場

無印家私仲衰過ikea

我知有哩啲cases
咁佢嗰時要交人頭丫嘛

700係乜？
屎為係？

已投共港資即係？

咁因航正正係俾佣航線威脅住丫嘛

團結次要敵人，打擊主要敵人

中共都識統戰次要敵人啦

騰訊
華為

其他自己研究啦

其實杯葛美心個原因好牽強
不過開咗個頭都叫為抵制藍店做個殺一儆百嘅效果

怡和都罷埋 ?

總有啲港豬廢老幫襯

唔明點解仲會唔知係藍 明明大把文宣
自己同身邊既人久唔久就會repost上Fb/story
根本有心嘅去每個唔sure既地方都會check下黃定藍先
讓抗爭成為習慣

反個程度根本就應該中資最先

但我方就寧火魔獅子頭，不火魔中銀大廈

以垃圾程度嚟講又真係難搵代替品嘅

對我來講，杯葛以上呢啲無難度
除咗7-11，惠康，IKEA ，其他都從來唔幫襯
7-11/惠康 有代替品

得喇得喇 你同俾因航白色恐怖炒魷嘅苦主講啦
事實係我哋做到嘅嘢好有限 唔通叫香港人旅行照飛蟈泰？
大家分返開蟈泰同太古咪仲好

其實整爛starbucks個理由更牽強

啲人唔買ikea，但照食ikea

比著我係個高層都會咁做

佢一大間公司 如果禁飛大陸
受害既唔止係果一個人
係成班staff 地勤又好乜都好 都無工開
唔通佢會為左一個人 放棄成公司咩？
根本都唔合理 諗多少少野啦連登仔

連登仔不願面對
個陣邊個問一句點解要裝修xxx
就一大堆左膠五毛阿sir屌你老母飛埋黎
完全冇討論空間

同意優先抵制中資同高調藍

其實係咪要重整一下罷食罷買條線 , 已經罷到上綱上線

利申 , 我就只罷直接撐警、 全紅店同TVB 廣告產品

IKEA做過d咩我真係唔知

啱啱咁啱又見到叫人搞美心既post，一起樓主底發現左原來係屌泛民分化白票五毛，咁大家自已思考下搞美心太古國泰係咪中共煽動出黎順勢搞香港大企業方便中資進一步控制香港？（叫埋搞真藍吉野家明顯想洗底，美心集團先係目標）

我諗起實惠

咁二選一真係好難唔揀ikea

認真 家俬鋪唔去IKEA 重可以去邊?實惠都係藍
去搵木工整又係支那拎貨 上網個啲 一睇都知係TAOBAO野
重可以去邊

其實要贏應該由弱者行先 立法會功能組別小間藍就小張票

飲Pacific真係仲衰

其實好多人唔知ikea 奶共，以為佢外國公司

成個連登都識呢條大愛大膠啦
咁都講到出話要寛容啲

所謂香港小店d貨咪又大陸做

罷中資

如果跟上面個啲罷買圖生活 , 真係生活唔到

真喺精神分裂
點先可以做到食完藍店再去遊行

無錯 我有黃色經濟圈開始 我每次消費都一定開APP搵
但上次我買家俬 我真係搵咗好撚柒耐
最後我都係去IKEA

中國廠唔一定係中資

堅決唔食

啲錢直送習近平家人海外戶口

幫襯過 HKTV 買傢私 , 品質比較參差 , 不過 so far 都 OK

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

怡和

係屌屌華潤先啦

平家俬可以去邊度買⋯⋯

行下啫 嚇我唔到嘅

其實大集團要罷買曬旗下所有牌子
唔係個個都記得/會去記
Search少一陣都中左
集中罷一間 例如美心
最尾執柒曬話個威力都咪話唔大

啱呀
佢有權咁做
我有權坐第二間
That’s it

街坊cafe現時業主必須重點杯葛
最好有人知佢仲有冇其他鋪/生意
全部杯埋

[推到永遠］旺角通菜街1號 威達大廈地下1e,f,h鋪 業主逆市加租迫走黃店 下一手自動當係藍店杯葛

你可以咁做 無人阻止你
但事實係管理層一定盡力保住間公司先
你唔搭佢咪做其他推廣

有高調出過聲打壓/撐警既優先

美心
吉野家
沙嗲王

快啲變中資啦
又發大財 又唔洗掛羊頭賣狗肉

最優先梗係國企支企啦
極低調但做既野仆街過上面既10000倍

仲有中資嗰批都係優先

但非中國製嗰啲，係中資機會細好多
所以優先買非中國製廁紙

你唔食 大把港豬食 過咗成兩個星期
依然大把人過嚟問仲未有無買一送一

你未計佢個孫女上聯合國鳩up呢
不過當每一餐都做到支持黃店，其實已經等於成功抵制

不嬲都應該分tier㗎啦
紅，高調藍嘅一定抵制
低調藍嘅調低佢priority
綠嘅不變
黃嘅咪優先囉

係有啲連登仔鍾意一碌鳩打一船人
仲講到要寧紅勿藍咁滯（睇下前排麥當勞post）

炒一個1x年年資senior 員工 （無被拉，post過100萬 200萬人相only）叫入房一個鍾頭內走 詳情我上面有講

講真坐真·中資好過至少人地從來無sell 香港value

國泰單嘢真係好撚無奈...

可以見到中共可以幾野蠻 同大權

真係焗住跪... 唔通成間航空公司執咗佢咩

可惜國際上都好似唔係好警覺到中共嘅野蠻咁

推

講得冇錯

有時真係唔撚明香港人

純對係元氣都係
正面啲睇之前瘋狂裝修佢地
係令大家唔敢/唔會再幫襯
慢慢衍生要實行黃色經濟圈嘅習慣
好似M記冇咩比人裝修過
而家都仲好多人去食

利申冇再幫過

諗下 就唔會覺得亂

有時見住啲人話完美心藍架唔好食呀

轉個撚頭入去中資金拱門（麥當勞）

真係笑撚死人

睇元氣同吉野家都知啦，香港口裏說不，身體卻很誠實

利申，咁耐以黎冇食過

同黨鐵前線係黃一樣

真呀 然後黃店又好多都賣貴價傢私

四川辣妹子今晚經過勁撚爆場

藍店識得靜靜地贏嘛

IKEA 收埋D遮同燙衫版

真係乜人都有, 咁難食都有人食

知唔知水炮車邊間野幫手引入？

係仁孚行！知唔知仁孚行邊間最大股權？

係渣旬怡和

美心都係渣旬怡和有一半股權🤫

藍到仆街

其實一步步嚟啦

咁多紅藍資本 壟斷左咁多年
取代都唔係一朝一夕

要壯大黃色經濟圈
有足夠財力、資源
先可以建立足夠代替品

其實Ikea 係一間瑞典公司
佢本身冇問題
價格相宜
又有d 設計
貨品係有一定吸引力
只因俾紅藍資本買咗香港經營權

太大代價了 太安逸了
老實講咩story repost咩手動轉都係扮下嘢
轉頭照飲飲食食藍到孖閪都照去 快快樂樂
踢一下郁一下 隨波逐流
佢唔撚會反思 小店你估佢真係反財團反壟斷咩
新假期介紹咋

所以話龍門呢d，咁多間分店，真心要諗下點變美心

黃店係要有更大既眼光，好似猶太人咁，勁到係幫到立國

美心都公佈執柒71間, 唔駛帶風向話黃圈無用

屌 完全唔知佢藍今日仲食咗少少野

真
其實宜家都可以同元氣玩同一樣嘢
買杯$6嘅無限續杯咖啡，自己帶嘢食入去
佢唔可以趕你，果到啲阿姐連托盤都唔收，唔會監視你

當然盡可能都唔幫襯，但同類嚟講確實冇乜選擇
accessory例如膠箱，唔通去實惠日本城，佢哋都唔見得係黃，雜貨鋪果啲又直頭係淘寶貨
唯一alternative應該得aeon $12蚊店但只限細件嘢

Pizza 有好多選擇

可以選擇食意大利人整的 pizza

應該無一間大公司係黃

既然係咁
樓上巴打話中資優先有道理

一間一間黎
咁急點做野呀

底色

某程度上係因為大公司多人，一定有一啲人係藍，而大家會focus喺嗰一小部份人嗰度，有一種覺得一個高層藍等於公司藍，但其實大公司咁多股東根本比較難界定

比起刻意去罷食
其實我覺得食之前睇下係咪黃仲好
咁嘅話連食到淺藍/中立撚嘅機會都會低啲
而要做嘅只係消費前睇下間野係咪黃

呢間好多人排
幫左告急黃店先

而家專打美心集團同埋一啲普通非連鎖藍店啦

7-11 circleK呢啲大集團嘢基本上難打

幾個月前已經講緊打中資先無人聽

怡和公開撐警

美心怡和都唔係高調藍？
唔好亂咁講啲嘢去合理化自己冇罷
罷唔罷就睇下過唔過到自己良心，咪再講難
黑店中資藍店都係要罷晒
有時冇選擇下先諗優先次序：黑>紅>藍
例如凌晨冇百佳要去便利店會揀7-11
CircleK係黑店、Vango係中資、7-11係怡和藍店/加盟店

但係之前IKEA賣D野好抵, 好多人都去幫襯
KFC係蘋果賣過廣告,畀689追擊

其實有D野分到咁細真係好難搞

國泰奶共某程度係因為國航係其中一個大股東，赤化ed

公司樓下間Starbucks
原來成個星期做緊買一送一
但冇做任何宣傳 冇人知佢有呢個優惠
比錢個刻見到平左 問staff點解先知
利申：冇飲 同事話我知

你望下茶木 大把港豬一家大細去食

如果有心有力嘅手足可以罷曬全部
絕對支持

我嘅睇法係
如果一下要所有人罷哂咁多品牌
只會提高門檻 周圍樹敵
應該拉一派打一派
暫時輕手啲打冇咁藍既大集團

TVB 美心死咗
自然會多啲餘力打其他

怡和brand = 恆生enjoy咭嘅所有優惠商戶

Enjoy咭係怡和同恆生合作整出黎

黃色經濟圈應該要發展上遊供應鏈唔應該俾班藍色供應商揸住春袋

今日經過千両勁多人排緊隊

你瞓咗幾耐

攪下罷買三級制 , 唔好一刀切

問卷都告急 ? 成日都幫襯

IKEA=怡和Jardine=撐警=藍到仆街

呀銘你坐咗幾耐呀果然係衰咗先會記憶斷層

Ikea 衰咩？

剩係計太古旗下嘅國泰已經藍到pk

即係點？怡和同太古唔係兩個集團咩

極度同意 大把美心 吉野家收左皮啦
咪又係無人提，反而成日話元氣starbuck爆人

push

其實係 聽聞仲要個阿婆同本身美心係分兩家
互相唔妥咁話
不過多得佢地先做到帶到個頭將飲食分黃藍

係咁㗎啦 唔撚通你買樓又揀誠哥嘅黎買咩

屌有時真係好奇怪
黃店定義好鬆 可能張單寫句光復香港就係
藍店就同間間都係咁滯 唔知以為伍淑清有怡和股份
譚仔又中資 唔表態又當藍

利申 日日食黃店 但真係好怕黃納粹 成日都諗計割 最好割曬啲淺黃同和理非 到時得返幾萬人